提提大家，星期一了！！！！！！！！

又要做 Debug Bus

訓啦聽日開工啦

雞子